(中秋感觸)中秋好想一大班人出嚟玩,但年紀開始大

好想一大班fd係公園吹水玩蠟燭玩 true or dare之後問d女電話
但係越來越大個就好少人應約
以前大家對中秋的衝勁呢?
朋友你們在哪?

有冇人同我一樣

有
咁點